﻿Lời khuyên
Ngoài bột, cháo hay cơm, cần cho trẻ ăn các loại thịt, cá,
trứng, sữa, đậu đỗ thường xuyên trong khả năng có thể
 Hàng ngày nên cho trẻ ăn các
loại rau có màu xanh đậm;
củ, quả có màu đỏ, vàng, da
cam chứa nhiều Vitamin A
hàng ngày
 Nhớ đưa mỡ hay dầu ăn vào
bữa ăn của trẻ
 Trước bữa ăn/bú mẹ tránh cho trẻ uống:
 nước chè, cà phê, nước ngọt có ga
 nước trái cây trước khi bú mẹ và trước bữa ăn